{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019446",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "히나타"
    },
    "text": "大阪辻製菓専門学校出身のパティシエが直接作るプチギャットや焼き菓子を販売するパティセリでは様々なメニューに出会えます。 イチジクは8,300ウォンで購入でき、パブロバは7900ウォンで購入できます。 とうもろこしクッキーは3,000ウォンで、バチディダマは5,000ウォンで販売されています。 クラシックレモンは7900ウォンで、ガレット·ブルトンは2000ウォンでご購入いただけます。 また、マンゴーチーズケーキは8,000ウォンで、ピスタチオオレンジブロッサムは8,300ウォンで購入できます。 コーヒーマドレーヌは3,000ウォンで、ピスタチオマドレーヌとバニラマドレーヌはそれぞれ3,000ウォンで販売されています。 このようにパティスリーでは、さまざまな味と価格のデザートを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "辻製菓専門学校はどこですか？",
            "answer": "辻製菓専門学校は大阪にあります。"
        },
        {
            "question": "パティセリで何を販売していますか？",
            "answer": "パティセリではプチギャットや焼き菓子を販売しています。"
        },
        {
            "question": "イチジクの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジクは8,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パブロバの値段はいくらですか？",
            "answer": "パブロバは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "とうもろこしクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "とうもろこしクッキーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バチディダマの値段はいくらですか？",
            "answer": "バチディダマは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラシックレモンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラシックレモンは7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガレット·ブルトンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガレット·ブルトンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーチーズケーキは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオオレンジブロッサムの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオオレンジブロッサムは8,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーマドレーヌは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオマドレーヌは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラマドレーヌは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パティセリーでどんな味のデザートが楽しめますか？",
            "answer": "パティセリーではさまざまな味のデザートを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 415
    }
}